大家認為唐詩詠被崔建邦，洪永城啪過幾多次

全tvb體能最好兩大男星

拳交完 不了

宇宙有幾大？

體能最好

兩個都大食
一定不下於一百次

陪著你走～

黑哂

問我幾次就答到你

幾多次